連仔幾時整個可以search某user留過既comment record

次次google好撚難搵到
連仔幾時整返個捉下啲傻閪藍絲熱狗同狗隻

幫d狗search埋？

善用google

屌本來google都search到啦

咁你咪google搵

整到但唔會整俾會員用
費事啲人過份追擊仇家，影響正常討論
要你靠自己本事刮返啲熱狗藍絲留言出嚟𨳒

整左 唔開俾你用麻

至少俾人知啲人改過乜名
五毛開空白acc改名帶風向

五毛成日開空白acc
然後定期改名等人搵佢唔到

普通會員反而無改名得咁密，
好容易google到，根本唔需要留言history 功能

呢個問題你肯用《會員標籤功能》就解決到

⚠️ 標籤功能效果

【LIHKG User Script】會員標籤功能

歡迎光臨 LIHKG on9 list
大家認為係五毛分化撚等等會員
如非必要一律視為戇鳩仔
以方便整理本名單

本名單最近更新內容：
- 整咗個 LIST 畀已確認被永久禁言的會員
- 新增部份會員嘅留言備份連結 (以免被 del 留言無哂證據)
- 新增 [img] 功能整合已上載的留言圖片連結方便狙擊

本名單現已支援由髀加蕉 (#23094) 巴打編寫的會員標籤功能，
按此進入和安裝 (僅適用於電腦和 Android 版瀏覽器)：

最近更新日期：2020/11/4 0:12:37

就係想推到官方有唔駛安裝3rd party野

推